即刻去循道衛理過夜啊！！

地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）

香港灣仔軒尼詩道36號
循道衛理聯合教會